# Botkit Starter Kit

This is a Botkit starter kit for web, created with the [Yeoman generator](https://github.com/howdyai/botkit/tree/master/packages/generator-botkit#readme)

[Botkit Docs](https://botkit.ai/docs/v4)

This bot is powered by [a folder full of modules](https://botkit.ai/docs/v4/core.html#organize-your-bot-code). 
Edit the samples, and add your own in the [features/](features/) folder.


Процедура следующая:
Наша цель:
сделать универсальную машину для построения диалогов из данных форм.

Есть файл с описанием формы: списком переменных. К каждой переменной есть: вопрос которой к ней задается, название переменной и набор валидаторов

структура формы может выглядеть вот так
```
form:
[{var:"age",prompt:"How  old are you?"},
{var:"name",prompt:"What is your name?"}]

```

на старте диалога диалог получает на входе отчасти заполненную или пустую форму, и двигаясь по списку заранее определенной формы находит незаполненные поля. 

Если ни одного незаполненного поля нет, то диалог завершается.

Если есть хотя бы одно незаполненное поле, то он задает вопрос из prompt этого поля. В коллбеке вызывает валидирующую функцию, если она возвращает ошибку то задаем вопрос еще раз с сообщением полученным из валидатора. Если она не возвращает ошибку то сохраняем в результате в var c этим именем. В коллбеке по завершении вопроса проверяем если есть еще не заполненные поля, и если есть то отправляемся в начало этого же треда, записав в вар "вопрос для задавания" тот оставшийся вопрос. Если вопросов нет, уходим в тред для завершения диалога. 
